想問下點搵翻右上角個F5掣

之前一直都有，忽然間唔見咗，好唔方便

忽然間又出現翻